毒撚其實唔係生人勿近

其實佢地都好友善

有冇諗過其實係我地唔想走近你？

我讀sem1-3同親女仔講嘢都似食螺絲，我今個sem思維廣闊左，宜家同女仔都叫有講有笑